屌啊啊啊啊啊啊啊啊撒好撚大壓力啊

屌你老母又SBA又Mock又要操PP又要溫Concept又畀咁多功課又要擔心TrumpTrump
好撚攰啊屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

純叫春 勿屌

感建分

?

屌你老屎啦撚屌，你他日又要養家，照顧成家大細，公司又不斷比壓力你，供樓，生日又要錢，失業，負資產。自己仆街都唔掂，仲可以累埋家人！
咁算咩呀契弟！唔柒讀囉，柒頭，打飛機啦仆街

講得好

明你辛苦 但由細到大都好憎人咁比 等於我細個話讀書辛苦 但係大人眼中當然咩都唔係 我而家明人生根本邊個時期都係食屎 唔需要鬥慘

人生根本邊個時期都係食屎

睇嚟你仲大壓力過我喎 講到明上嚟叫春 就係預左有啲好似你咁樣個傻閪會喺度屌三屌四個喇 究竟有幾撚悲慘先又喺度屌鳩個中學鷄
屌你老屎啊撚屌 辛苦唔畀叫春架
唔滿意咪咪撚睇囉柒頭 打飛機喇仆街
我逼你入嚟睇架屌你老母臭化西

咁撚把炮做乜撚嘢開po 喺度叫春話自己係港奴放工唔想理返工啲嘢啊屌你老母
咪返工啦柒頭 打飛機啦仆街

無lor ching
你睇翻我之前d po我好客氣架
係對黐線佬唔使客氣啫

佢噉樣屌完我
我仲好聲好氣同佢講嘢我咪好犯賤?

係真理 睇化啲可能有用

最開心既時間就係讀緊中學既時間，好好珍惜

學建退

是嗎？🤔

true 你喺嗰個時候就覺得嗰個時候係最miserable